(this.webpackJsonpmyfirstreact=this.webpackJsonpmyfirstreact||[]).push([[0],{20:function(e,a,t){},24:function(e,a,t){},25:function(e,a,t){},26:function(e,a,t){},27:function(e,a,t){"use strict";t.r(a);var c=t(0),i=t(1),n=t.n(i),s=t(8),r=t.n(s),o=(t(9),t(3)),l=t(4),d=t(6),j=t(5),h=(t(20),function(e){Object(d.a)(t,e);var a=Object(j.a)(t);function t(){return Object(o.a)(this,t),a.apply(this,arguments)}return Object(l.a)(t,[{key:"componentDidMount",value:function(){var e=["Ei incumbit probatio, qui dicit, non qui negat","Pacta sunt servanda","Hominum causa omne ius constitutum sit","Ignorantia iuris nocet, ignorantia facti non nocet","Impossibilium nulla obligatio est","Iuris prudentia est divinarum atque humanarum rerum notitia, iusti atque iniusti scientia","Iustitia est constans et perpetua voluntas ius suum cuique tribuendi","Lex retro non agit","Scire leges non hoc est verba earum tenere, sed vim ac potestatem","Vim vi repellere licet"];setInterval((function(){var a=document.getElementById("chosenMaxim"),t=e.length-1,c=Math.floor(Math.random()*(t-0));a.innerHTML=e[c]}),7e3)}},{key:"render",value:function(){return Object(c.jsxs)("div",{id:"mainpgDiv",children:[Object(c.jsx)("div",{className:"col-4 pharmMain",children:"dd"}),Object(c.jsxs)("div",{className:"col-4 maxim",children:[Object(c.jsx)("h1",{children:Object(c.jsx)("i",{class:"fa fa-quote-right","aria-hidden":"true"})}),Object(c.jsx)("h2",{id:"chosenMaxim",children:"Ei incumbit probatio, qui dicit, non qui negat"}),Object(c.jsx)("h1",{children:Object(c.jsx)("i",{class:"fa fa-quote-right","aria-hidden":"true"})})]}),Object(c.jsx)("div",{className:"col-4",children:"gg"})]})}}]),t}(n.a.Component)),m=t.p+"static/media/profilecirc.17e69c3e.png",p=function(e){Object(d.a)(t,e);var a=Object(j.a)(t);function t(){return Object(o.a)(this,t),a.apply(this,arguments)}return Object(l.a)(t,[{key:"render",value:function(){return Object(c.jsx)("div",{style:{backgroundColor:"#6d0016",borderBottom:"5px solid white",position:"fixed",top:"0",width:"100%",zIndex:"2"},children:Object(c.jsxs)("div",{className:"",children:[Object(c.jsx)("div",{className:"col-2 col-s5 col-xs3",style:{podition:"relative"},children:Object(c.jsx)("img",{className:"lg-float-right",src:m,alt:"",style:{width:"60px",height:"auto",padding:"4px"}})}),Object(c.jsx)("div",{className:"col-8 col-s7 col-xs9",children:Object(c.jsx)("h1",{className:"sm-font-h1 xsm-font-h1 lg-text",style:{color:"#a29c9a",textWeight:"bold",textAlign:"center",margin:"auto auto",padding:"5px 0 0 0",textShadow:"2px 2px black"},children:" Kancelaria Radcy Prawnego Krystian Szulc"})})]})})}}]),t}(n.a.Component),u=t(7),b=t(11),w=t.p+"static/media/logo.f1a86f35.png",y=t.p+"static/media/scale3.67f5404c.png",x=(t(24),function(e){Object(d.a)(t,e);var a=Object(j.a)(t);function t(){var e;return Object(o.a)(this,t),(e=a.call(this)).state={showMenu:!1,language:"pl-PL"},e.showMenu=e.showMenu.bind(Object(u.a)(e)),e.showHome=e.showHome.bind(Object(u.a)(e)),e.showService=e.showService.bind(Object(u.a)(e)),e.showKontakt=e.showKontakt.bind(Object(u.a)(e)),e.showHist=e.showHist.bind(Object(u.a)(e)),e.showMain=e.showMain.bind(Object(u.a)(e)),e}return Object(l.a)(t,[{key:"showMenu",value:function(e){var a=!1===this.state.showMenu;this.setState({showMenu:a}),!1===this.state.showMenu?document.getElementsByClassName("page")[0].style.margin="0 5% 0 6%":document.getElementsByClassName("page")[0].style.margin="0 5% 0 18%",!1===this.state.showMenu?document.getElementById("mainpgDiv").style.margin="0 5% 0 0":document.getElementById("mainpgDiv").style.margin="0 5% 0 16%"}},{key:"showHome",value:function(){var e=document.getElementById("maincontent"),a=document.getElementById("main"),t=document.getElementById("home");a.innerHTML=t.innerHTML,e.innerHTML=document.getElementById("kanch1").innerHTML,this.showMenu()}},{key:"showHist",value:function(){var e=document.getElementById("maincontent"),a=document.getElementById("main"),t=document.getElementById("hist");a.innerHTML=t.innerHTML,e.innerHTML=document.getElementById("histh1").innerHTML,this.showMenu()}},{key:"showService",value:function(){var e=document.getElementById("maincontent");document.getElementById("home").style.display="none";var a=document.getElementById("main"),t=document.getElementById("service");a.innerHTML=t.innerHTML,e.innerHTML=document.getElementById("servh1").innerHTML,this.showMenu()}},{key:"showKontakt",value:function(){var e=document.getElementById("maincontent");document.getElementById("home").style.display="none";var a=document.getElementById("main"),t=document.getElementById("kontakt");a.innerHTML=t.innerHTML,e.innerHTML=document.getElementById("kontakth1").innerHTML,this.showMenu()}},{key:"showMain",value:function(){var e=document.getElementById("maincontent");document.getElementById("home").style.display="none";var a=document.getElementById("main"),t=document.getElementById("mainPg");a.innerHTML=t.innerHTML,e.innerHTML="",this.showMenu()}},{key:"render",value:function(){var e={width:"188px",height:"auto"},a={color:"transparent",fontSize:"3.5em",fontWeight:"bold",top:"34%",right:"-32px",position:"absolute",cursor:"pointer",display:"block",zIndex:"1"};return Object(c.jsxs)("div",{id:"whatever",children:[Object(c.jsxs)(b.a,{htmlAttributes:{lang:"en"},children:[Object(c.jsx)("meta",{charSet:"UTF-8"}),Object(c.jsx)("title",{children:"Home"})]}),this.state.showMenu?Object(c.jsxs)("div",{className:"menu side",children:[Object(c.jsx)("img",{src:w,alt:"",style:e}),Object(c.jsx)("a",{href:"#home",onClick:this.showMenu,style:a,children:">"}),Object(c.jsxs)("ul",{children:[Object(c.jsx)("li",{children:Object(c.jsx)("a",{href:"#home",children:" Strona g\u0142\xf3wna "})}),Object(c.jsx)("li",{children:Object(c.jsx)("a",{href:"#home",children:" Kancelaria "})}),Object(c.jsx)("li",{children:Object(c.jsx)("a",{href:"#service",children:" Zakres us\u0142ug "})}),Object(c.jsx)("li",{children:Object(c.jsx)("a",{href:"#kontakt",children:" Kontakt "})})]})]}):Object(c.jsxs)("div",{className:"menu sideShown",children:[Object(c.jsx)("div",{id:"logo",children:Object(c.jsx)("img",{src:w,alt:"",style:e})}),Object(c.jsx)("a",{href:"#home",onClick:this.showMenu,style:a,children:">"}),Object(c.jsxs)("ul",{children:[Object(c.jsx)("li",{children:Object(c.jsx)("a",{onClick:this.showMain,href:"#top",children:"Strona g\u0142\xf3wna "})}),Object(c.jsx)("li",{children:Object(c.jsx)("a",{onClick:this.showHome,href:"#top",id:"homeBtn",children:" O Kancelarii "})}),Object(c.jsx)("li",{children:Object(c.jsx)("a",{href:"#top",onClick:this.showHist,children:" Historia "})}),Object(c.jsx)("li",{children:Object(c.jsx)("a",{href:"#top",onClick:this.showService,children:" Zakres us\u0142ug "})}),Object(c.jsx)("li",{children:Object(c.jsx)("a",{href:"#top",onClick:this.showKontakt,children:" Kontakt"})})]}),Object(c.jsx)("br",{}),Object(c.jsx)("img",{src:y,alt:"",style:{padding:"12px",bottom:"15px",width:"178px",height:"auto"}})]})]})}}]),t}(n.a.Component)),z=t.p+"static/media/kryst.eebfe41e.png",O=(t(25),function(e){Object(d.a)(t,e);var a=Object(j.a)(t);function t(){return Object(o.a)(this,t),a.apply(this,arguments)}return Object(l.a)(t,[{key:"render",value:function(){return Object(c.jsxs)("div",{className:"page home",children:[Object(c.jsx)("div",{style:{display:"none"},children:Object(c.jsx)("h1",{className:"col-7",id:"kanch1",children:"O Kancelarii"})}),Object(c.jsxs)("div",{className:"col-7 col-xs12 kanctext",children:[Object(c.jsx)("p",{children:"Kancelaria powsta\u0142a w 1992 roku w Katowicach i zajmuje si\u0119 g\u0142\xf3wnie obs\u0142ug\u0105 podmiot\xf3w gospodarczych."}),Object(c.jsx)("p",{children:"\u015awiadczy us\u0142ugi w zakresie obs\u0142ugi prawnej przedsi\u0119biorstw w pe\u0142nym zakresie, w tym reprezentacji przed s\u0105dami i organami administracji pa\u0144stwowej."}),Object(c.jsx)("p",{children:"Dokonujemy przekszta\u0142ce\u0144 w\u0142asno\u015bciowych oraz asystujemy w rozpocz\u0119ciu i zako\u0144czeniu dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej."}),Object(c.jsx)("p",{children:"Kancelaria posiada polis\u0119 generaln\u0105 PZU zgodnie z ustaw\u0105 o radcach prawnych."}),Object(c.jsx)("p",{children:"W 2004 roku kancelaria rozpocz\u0119\u0142a wsp\xf3\u0142prac\u0119 z Okr\u0119gow\u0105 Izb\u0119 Aptekarsk\u0105 w Katowicach (od 2008 \u015al\u0105ska Izb\u0119 Aptekarsk\u0105) i od tego czasu specjalizuje si\u0119 w:"}),Object(c.jsxs)("ul",{className:"sm-none",children:[Object(c.jsx)("li",{children:"sprawach zwi\u0105zanych z szeroko poj\u0119tym prawem farmaceutycznym"}),Object(c.jsx)("li",{children:"sprawach aptek i detalicznego obrotu lekami, \u015brodkami spo\u017cywczymi specjalnego przeznaczenia \u017cywieniowego oraz wyrobami medycznymi."}),Object(c.jsx)("li",{children:"sprawach reklamy aptek i lek\xf3w"}),Object(c.jsx)("li",{children:"prawie pracy, szczeg\xf3lnie zatrudniania farmaceut\xf3w"}),Object(c.jsx)("li",{children:"sporach z Narodowym Funduszem Zdrowia w zakresie kontroli aptek i zwrotu refundacji lek\xf3w."})]})]}),Object(c.jsx)("div",{className:"col-5 col-xs12",children:Object(c.jsx)("img",{src:z,alt:"",className:"profile"})}),Object(c.jsxs)("ul",{className:"col-s12 lg-none",children:[Object(c.jsx)("li",{children:"sprawach zwi\u0105zanych z szeroko poj\u0119tym prawem farmaceutycznym"}),Object(c.jsx)("li",{children:"sprawach aptek i detalicznego obrotu lekami, \u015brodkami spo\u017cywczymi specjalnego przeznaczenia \u017cywieniowego oraz wyrobami medycznymi."}),Object(c.jsx)("li",{children:"sprawach reklamy aptek i lek\xf3w"}),Object(c.jsx)("li",{children:"prawie pracy, szczeg\xf3lnie zatrudniania farmaceut\xf3w"}),Object(c.jsx)("li",{children:"sporach z Narodowym Funduszem Zdrowia w zakresie kontroli aptek i zwrotu refundacji lek\xf3w."})]})]})}}]),t}(n.a.Component)),g=(t(26),t.p+"static/media/service2.32b122aa.png"),k=t.p+"static/media/pharm.a34f9bf4.png",f=function(e){Object(d.a)(t,e);var a=Object(j.a)(t);function t(){return Object(o.a)(this,t),a.apply(this,arguments)}return Object(l.a)(t,[{key:"render",value:function(){return Object(c.jsxs)("div",{className:"service page",children:[Object(c.jsxs)("div",{children:[Object(c.jsx)("span",{id:"serviceSpec",style:{position:"absolute",top:"10%",color:"transparent"},children:"x"}),Object(c.jsx)("div",{className:"col-8 col-xs12",style:{display:"none"},children:Object(c.jsxs)("h1",{id:"servh1",children:[Object(c.jsx)("span",{className:"col-3 col-xs12",children:Object(c.jsx)("a",{href:"#serviceSpec",children:"Og\xf3lne"})}),Object(c.jsx)("span",{className:"col-3 col-xs12 spech1",children:Object(c.jsx)("a",{href:"#specDesc",children:"Specjalizacja"})})]})}),Object(c.jsx)("div",{className:"col-xs12 lg-none md-none",children:Object(c.jsx)("img",{src:g,alt:""})}),Object(c.jsx)("div",{className:"col-8 col-xs12",children:Object(c.jsxs)("ul",{children:[Object(c.jsx)("li",{children:"Obs\u0142uga prawna przedsi\u0119biorstw w pe\u0142nym zakresie, w tym reprezentacja przed s\u0105dami i organami administracji pa\u0144stwowej."}),Object(c.jsx)("li",{children:"Doradztwo w bie\u017c\u0105cej dzia\u0142alno\u015bci przedsi\u0119biorstw"}),Object(c.jsx)("li",{children:"Prowadzenie spraw s\u0105dowych przed s\u0105dami powszechnymi i administracyjnymi"}),Object(c.jsx)("li",{children:"Dokonywanie przekszta\u0142ce\u0144 w\u0142asno\u015bciowych"}),Object(c.jsx)("li",{children:"Pomoc w rozpocz\u0119ciu dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej"}),Object(c.jsx)("li",{children:"Sporz\u0105dzanie opini prawnych, projekt\xf3w um\xf3w, pism wewn\u0119trznych sp\xf3\u0142ek"})]})}),Object(c.jsx)("div",{className:"col-4 sm-none",children:Object(c.jsx)("img",{src:g,alt:""})})]}),Object(c.jsxs)("div",{children:[Object(c.jsxs)("div",{className:"col-12 specjalizacja",id:"secjh1",children:[Object(c.jsxs)("h1",{className:"col-8 col-xs12",children:["Specjalizacja - ",Object(c.jsx)("span",{style:{fontSize:"22px"},children:"Prawo Farmaceutyczne"})]}),Object(c.jsx)("h4",{className:"col-8 col-xs12",style:{textAlign:"center",margin:"-10px 0 0 0"},children:"i sprawy rynku aptekarskiego"})]}),Object(c.jsx)("div",{className:"col-4 col-xs12 pharm lg-none",children:Object(c.jsx)("img",{src:k,alt:""})}),Object(c.jsxs)("div",{id:"specDesc",children:[Object(c.jsxs)("div",{className:"col-8 col-xs12 spec",children:[Object(c.jsx)("p",{children:"Od 2004 roku kancelaria obs\u0142uguje Okr\u0119gow\u0105 Izb\u0119 Aptekarsk\u0105 w Katowicach ( od 2008 \u015al\u0105ska Izb\u0119 Aptekarsk\u0105 ) i specjalizuje si\u0119 w sprawach zwi\u0105zanych z szeroko poj\u0119tym prawem farmaceutycznym oraz sprawami aptek i detalicznego obrotu lekami, \u015brodkami spo\u017cywczymi specjalnego przeznaczenia \u017cywieniowego i wyrobami medycznymi."}),Object(c.jsx)("p",{children:"W tym czasie Kancelaria reprezentowa\u0142a izb\u0119 z sukcesem przed Urz\u0119dem Ochrony Konkurencji i Konsument\xf3w, Ministrem Zdrowia w sprawach konsultacji spo\u0142ecznych przy pracach nad ustaw\u0105 o refundacji lek\xf3w, w wielu innych sprawach zwi\u0105zanych z prawem prasowym oraz reklama aptek i reklam\u0105 produkt\xf3w leczniczych."})]}),Object(c.jsx)("div",{className:"col-4 col-xs12 pharm sm-none",children:Object(c.jsx)("img",{src:k,alt:""})})]}),Object(c.jsxs)("div",{className:"col-12 specPart2",children:[Object(c.jsx)("p",{children:"Kancelaria prowadzi sprawy z Narodowym Funduszem Zdrowia zwi\u0105zane z kontrolami i potr\u0105caniem bez s\u0105du aptekom z bie\u017c\u0105cej refundacji tylko na podstawie protoko\u0142u kontroli oraz sprawy z Nadzorem Farmaceutycznym."}),Object(c.jsx)("p",{children:"W kancelarii opracowuje si\u0119 wiele opinii prawnych z zakresu prawa farmaceutycznego oraz ustawy o izbach aptekarskich. Szulc Krystian prowadzi szkolenia z zakresu prawa farmaceutycznego na zlecenie firm szkoleniowych oraz w ramach wsp\xf3\u0142pracy z \u015al\u0105skim Uniwersytetem Medycznym w ramach kurs\xf3w specjalizacyjnych."}),Object(c.jsx)("p",{children:"Ukazuje si\u0119 te\u017c wiele publikacji w specjalistycznych czasopismach autorstwa prawnego Krystian Szulc."})]})]})]})}}]),t}(n.a.Component),v=function(e){Object(d.a)(t,e);var a=Object(j.a)(t);function t(){return Object(o.a)(this,t),a.apply(this,arguments)}return Object(l.a)(t,[{key:"render",value:function(){return Object(c.jsxs)("address",{className:"row page",children:[Object(c.jsx)("div",{style:{display:"none"},children:Object(c.jsx)("h1",{id:"kontakth1",children:"Kontakt"})}),Object(c.jsx)("div",{className:"col-1",children:"x"}),Object(c.jsxs)("div",{className:"col-4 col-xs12",style:{marginTop:"50px"},children:[Object(c.jsx)("p",{children:Object(c.jsx)("strong",{children:"Kancelaria Radcy prawnego"})}),Object(c.jsx)("p",{children:Object(c.jsx)("strong",{children:"Krystian Szulc"})}),Object(c.jsx)("p",{children:"O\u015bwi\u0119cimska 13"}),Object(c.jsx)("p",{children:"41-400 Mys\u0142owice"}),Object(c.jsx)("p",{children:"tel. 32 223 93 68"}),Object(c.jsx)("p",{children:"fax: 32 222 26 08"}),Object(c.jsx)("p",{children:Object(c.jsx)("a",{href:"mailto: kancelaria@krystianszulc.pl",children:"email: kancelaria@krystianszulc.pl"})}),Object(c.jsx)("br",{}),Object(c.jsx)("p",{children:"Godziny pracy: poniedzia\u0142ek - pi\u0105tek 9.00-17.00"})]}),Object(c.jsxs)("div",{className:"col-6 col-xs12",children:[Object(c.jsx)("iframe",{id:"map",style:{maxWidth:"100%",width:"500px",height:"500px",display:"block",margin:"auto",padding:"20px"},title:"map",frameBorder:"0",scrolling:"no",marginHeight:"0",marginWidth:"0",src:"https://maps.google.com/maps?width=720&height=600&hl=en&q=o%C5%9Bwi%C4%99cimska%2013,%20mys%C5%82owice,%20poland+(Kancelaria%20Radcy%20Prawnego%20Krystian%20Szulc)&t=&z=18&ie=UTF8&iwloc=B&output=embed"}),Object(c.jsx)("br",{}),Object(c.jsx)("p",{style:{textAlign:"center",marginTop:"-45px"},children:Object(c.jsx)("a",{href:"https://www.maps.ie/route-planner.htm",children:"Google Route Planner"})})]})]})}}]),t}(n.a.Component),A=t.p+"static/media/court.8b243a15.png",M=function(e){Object(d.a)(t,e);var a=Object(j.a)(t);function t(){return Object(o.a)(this,t),a.apply(this,arguments)}return Object(l.a)(t,[{key:"render",value:function(){return Object(c.jsxs)("div",{className:"page",children:[Object(c.jsx)("div",{className:"col-8 col-xs12",style:{display:"none"},children:Object(c.jsx)("h1",{id:"histh1",children:" Historia"})}),Object(c.jsxs)("div",{className:"col-8 col-xs12",children:[Object(c.jsx)("p",{children:"Jestem absolwentem Uniwersytetu \u015al\u0105skiego ( dyplom 1982 ). W latach 1985-1988 aplikacja radcowska, w latach 1998-1992 pracowa\u0142em w obs\u0142udze prawnej przedsi\u0119biorstw."}),Object(c.jsx)("p",{children:"Kancelaria radcy prawnego powsta\u0142a w 1992 roku w Katowicach."}),Object(c.jsx)("p",{children:"Od pocz\u0105tku dzia\u0142alno\u015bci kancelaria specjalizowa\u0142a si\u0119 w obs\u0142udze podmiot\xf3w gospodarczych, w tym reprezentowaniu przed s\u0105dami i organami administracji pa\u0144stwowej."}),Object(c.jsx)("p",{children:"W 1995 roku przebywa\u0142em na sta\u017cu w Berlinie w Kancelarii Hengeller Muller, gdzie zapozna\u0142em si\u0119 z niemieckim system prawa cywilnego i gospodarczego."}),Object(c.jsxs)("p",{children:["W roku 2004 Kancelaria rozpocz\u0119\u0142a wsp\xf3\u0142prac\u0119 ze ",Object(c.jsx)("strong",{children:"\u015al\u0105sk\u0105 Izb\u0105 Aptekarsk\u0105"})," w Katowicach w zakresie obs\u0142ugi prawnej."]}),Object(c.jsx)("p",{children:"Od tego czasu kancelaria specjalizuj\u0119 si\u0119 w sprawach zwi\u0105zanych z prawem farmaceutycznym oraz rynkiem aptek."}),Object(c.jsx)("p",{children:"W roku 2016/2017 bra\u0142em aktywny udzia\u0142 w opracowaniu propozycji do projektu zmian prawa farmaceutycznego i wprowadzenia apteki dla aptekarza."}),Object(c.jsx)("p",{children:"Prowadz\u0119 szkolenia dla farmaceut\xf3w oraz publikuj\u0119 w sprawach z zakresu prawa farmaceutycznego i spraw zwi\u0105zanych z aptekami."}),Object(c.jsx)("p",{children:"Kancelaria kszta\u0142ci aplikant\xf3w."}),Object(c.jsx)("p",{children:"Kancelaria posiada polis\u0119 generaln\u0105 PZU zgodnie z ustaw\u0105 o radcach prawnych."})]}),Object(c.jsx)("div",{className:"col-4 col-xs12",children:Object(c.jsx)("img",{src:A,alt:""})})]})}}]),t}(n.a.Component),I=t(14),E=function(e){Object(d.a)(t,e);var a=Object(j.a)(t);function t(){var e;return Object(o.a)(this,t),(e=a.call(this)).closefb=e.closefb.bind(Object(u.a)(e)),e.openfb=e.openfb.bind(Object(u.a)(e)),e}return Object(l.a)(t,[{key:"closefb",value:function(){document.getElementById("fbframe").style.display="none",document.getElementById("fbclose").style.display="none"}},{key:"openfb",value:function(){document.getElementById("fbframe").style.display="block",document.getElementById("fbclose").style.display="block"}},{key:"render",value:function(){var e=Object(I.a)({position:"fixed",top:"15%",right:"0",zIndex:"3",width:"32px",height:"34px",fontSize:"22px",backgroundColor:"rgb(109, 0, 22)",display:"block",margin:"auto",cursor:"pointer"},"display","none");return Object(c.jsxs)("div",{children:[Object(c.jsx)("div",{onClick:this.openfb,children:Object(c.jsx)("img",{src:"data:image/png;base64,iVBORw0KGgoAAAANSUhEUgAAACgAAACDCAYAAAD/JVlAAAAAGXRFWHRTb2Z0d2FyZQBBZG9iZSBJbWFnZVJlYWR5ccllPAAAAyJpVFh0WE1MOmNvbS5hZG9iZS54bXAAAAAAADw/eHBhY2tldCBiZWdpbj0i77u/IiBpZD0iVzVNME1wQ2VoaUh6cmVTek5UY3prYzlkIj8+IDx4OnhtcG1ldGEgeG1sbnM6eD0iYWRvYmU6bnM6bWV0YS8iIHg6eG1wdGs9IkFkb2JlIFhNUCBDb3JlIDUuMy1jMDExIDY2LjE0NTY2MSwgMjAxMi8wMi8wNi0xNDo1NjoyNyAgICAgICAgIj4gPHJkZjpSREYgeG1sbnM6cmRmPSJodHRwOi8vd3d3LnczLm9yZy8xOTk5LzAyLzIyLXJkZi1zeW50YXgtbnMjIj4gPHJkZjpEZXNjcmlwdGlvbiByZGY6YWJvdXQ9IiIgeG1sbnM6eG1wPSJodHRwOi8vbnMuYWRvYmUuY29tL3hhcC8xLjAvIiB4bWxuczp4bXBNTT0iaHR0cDovL25zLmFkb2JlLmNvbS94YXAvMS4wL21tLyIgeG1sbnM6c3RSZWY9Imh0dHA6Ly9ucy5hZG9iZS5jb20veGFwLzEuMC9zVHlwZS9SZXNvdXJjZVJlZiMiIHhtcDpDcmVhdG9yVG9vbD0iQWRvYmUgUGhvdG9zaG9wIENTNiAoV2luZG93cykiIHhtcE1NOkluc3RhbmNlSUQ9InhtcC5paWQ6OUJENUVDNzAzM0NFMTFFMzk0MERFMEFDQ0RBNUQzMzciIHhtcE1NOkRvY3VtZW50SUQ9InhtcC5kaWQ6OUJENUVDNzEzM0NFMTFFMzk0MERFMEFDQ0RBNUQzMzciPiA8eG1wTU06RGVyaXZlZEZyb20gc3RSZWY6aW5zdGFuY2VJRD0ieG1wLmlpZDo5QkQ1RUM2RTMzQ0UxMUUzOTQwREUwQUNDREE1RDMzNyIgc3RSZWY6ZG9jdW1lbnRJRD0ieG1wLmRpZDo5QkQ1RUM2RjMzQ0UxMUUzOTQwREUwQUNDREE1RDMzNyIvPiA8L3JkZjpEZXNjcmlwdGlvbj4gPC9yZGY6UkRGPiA8L3g6eG1wbWV0YT4gPD94cGFja2V0IGVuZD0iciI/PrHUbYsAAA2TSURBVHja7FwJcJNlGn7TtEmbNr3T0gtKL6BgURQ5tLDrgQoe7HrAqivqKLIeO4yL9+547Lo7jKi7Orrj4qhdhOVQVy45FEUpCCjU0kIplBZ6UXrTNj2SJtn3+dIkf0oLf0zyD7OTbyZ0+udv/iff977P+7zP9w2qafe8t5aIdPyy0cU1VPzqDuZ/7qSLeATxq/MixtcZRBf5CAAMAAwADAAMAAwADAAMAAwADAAMAAwADAAMAAwA/H8FGBwcRGc7e6nD2Edq9fAfpVLxg/if5rZu6u4xU7A6SBmAeNglOSMoPlpHx042O4FIB4Ab+b5yfn/imBGUmRZLXd0mZQCeOt1Oc68ZR6tfm0e/vHI0Ha5opKZ2o5ghdZCKLFYblVU2UltHDz37UD6tXjaPRiZHi3tkr5I3AGEoNrR00Yj4CAHyg/8epLdW7qGyqibShYaQyWyhW2aOpcW/nS5mD6Opzcjgg5QBaLHYKCYyzPn7g7+aRDfPzKEX3vqKispO0yuPX0uz83Pc/iYqIpT6LVZlAOp1GvqhpIYW3Hqp81pCbAQtf2muADE4Gao5JI5WNlFkuFaZGByZFEWbvztGtz6xkvaV1Lp/80Hg3lv3A934SAHVNXaIpPLpDCIxETf48J6+fte3Ewmroo3bS2njV4fpwTsn05L7r6axGQZhMJ/t6qWNO8vpjYJCKtpfRWEJepqYM8IzKpMVa5yNJrOZZk3P4mXVks0m8dsHwIM6Tta30eotJfTYb6bwUofT7qJqWv91GWWOjKPrpmWJ2388XEcdXX2kCVH7DqCNAZ5u6qRHeIYuHZt0wfsdSXDjVdnnJMkDf/qMduytpNTESN/FIMi2l5e26Gi9vG89EH9BQapzHwiKUfmh1Kn4YZU1bV7XVqyGJzsysmkmLTGKvi+uoWfe3OZiaZFAKvFqaOmkTqOJwrTBrrpsswmyNvVbKTEunKL1YaL6GGJ0vgeoD9dQ69ke+nhjsVt2I1/q69oob0IKzZkxhrI5ITQatQMfg+6j4vIGWru1lFrau2nqxDQKD9PIJmvVtHve68Dzf85yod4er26lu26YQG8+M1v8PtyoqGmhu59aS+2dfSLDrTZZ6+zdRk4Ty6dxGfH01nNzzgsOIystjpYtuYmlWa9Hpc4rgM2sSm6eOcbtGvgQJQ20dLKu3e29GVek0+QJqULd+L0WY4U4PSgp3sVnhQdP0cKX15MmWE1aThaI2exRcfT+y3M5SSIGZjKWDhyppziZ5c6LGbSxolazrHJ9x827jlEZ12TEF5IDy75p+2E6eMTFn2Esw2TGn7cAWZBaLG61+bqpGZTGdbi3zyxIGiBncHnMk9TfHrynUvl/ifEMzMTpZtdu7rVTMmnvfxZRU6uRQrhf6WMOHDs6nrkxxHkPyB4yTZEkiYvS0bbC427Xkg16oZ5zMxPoMq7bUnD7DtXQ/tJaio4MVQagISacio+doef+vv2C9zbwTP9h2VbRCoSo1f5fYke1S0+Jpn9v+Ikqa9vo6kmjOKv1LpHAP/pM/VTF723hma5pOEvpyTFk7rcoBJBjMEwTTBFcBj9n3QeQeTmJFMoUY9eMKi6P3fRDaZ3gRSSLJxnsNUCIgmqeFUj4Lf+8j66ZkjHkfcYeExWsL6K/Lv+WO0A9ablWy8XpVQziweC6FX+7Y1hwGBAHj86fwkp7qqgynghCrwBi2W7jxj0nPV7W/YvvncaNVjSXwz5lltgseM4gEQ9GWv7pj3zdKnoOAAH4e+dMFOGAKnLZuCTatvu4mFU/12Ibk7HarXH/8POD9ALX4vh0gyByEHUHy6uM1FjK5wzHQLxCwCqyxAh0i0Q6RWBWQoKdShvyXhcWIlS2Y1j5mkqJLAYA8Bl6X8dYcNtl4nozK2dkqrHbzPIqma4Yn+K8p5HDQG7L6XUMhvHsFB1tcMvW3827ctj721kHoi+OlYSFX5cYdXfDN2X07Y9Vsu5/8d2vqbHFKDtBBNem5d3yHP/U/hyAUCyQ75u+LReOA2y4CJ37RyHmTrCCeb2gkD7eVEyjU2I9iUGTV0uMspXEs1jCguH+p9eKzg4Zixhz2CNtHb1UVFZPLdy/TJ80UjTuFqXstyBVkKi/8F3unDWeDNytQUFYbVZntTCZ+0Vz9fW+StrKgiE9OVq5WnymtYtyuOdYtfQOkb3nG3fPzqP7nv+Uduw9wcscI1s0eNfVMWXAo1bJlPB/fvxaoXR6Tf3KdHWoJBCt0lFe1Sx6EWxRAMiErEROHHvWjuLlvTw3mQ5yTMKJ9fMS20R9DZGQ7ifbS+nhl7jUxegomFVzB5P46NQYWvPaPEoZsNtSEqOosKja9zyITgxNOZruds5MWBiQ8bWsBx2jpKKR2s90iH4ZVQbyfjcnx55iF6BQTTDZfO1u4QOtPGPJCXrxcNuAtQUqkW7KzM7Ppk07y1lAhIolBgdCwaC5kooMT4hQFkCr1Srq66u/v56mTkx1zgAeJp2NKZek0fcrFwrLzdGX4P0wSXOPuAzyNc2AXOErt3f2uLWRQw2Q9PnEQAv3KJ6IBVlfBixi4Vk8cqLJa4e1jmM0VBvse5pBnYUSWbO1ZMgEMnFStJ3tEVaIo8zBIIrWh/LM9w6UvR5BQXqd1vcADTERdLKujRYv/eIcwVDLswJMkPNw7+FuAWJFdQv3wh3CnUXC4AW60XImy63HsgGCNpCRKFPSthM0kz8pnV5+7Br6xeTRbn/z6r920vJPDtDuFQ8LOw4W8AN//Ezwo997Egw8KIqXcN0b84Wte27228SyhnMlwVKjH8H22f6SWtkAvWs7mahRi4cCJ5Y/xF5Njla5kishLkI0U4ooaqvF5rbkO/adoOf/8SWHgyS++J4+iYeoY5qyypeDPx8gMlXDHRz2fx3j8Vc30bIPC8khbkQ2d8E0t0k4VeXRc7yIQRVPjpUf7lquKy9JFVtmDq3X3N5DsawXYWI6NTyWV2XzP0DMUr/ZKtSyY2Aju6yyidQDU7jorsm0ZMFVoi1wOqyswMNDQ5SJQdhue4tr3Moc3FXHVhh2naTgio6eFi6rVDz4FSAevoPlVMGGogurb+bAJa9tESQdolTjDm0XpdfSwhc/py27jjHl5NIkribC9iD7VhkMJZhFKzcdorrGs3TF+FSPdpq82qvDgxBP4DaUO6hs1F0ARH3u5+qD5daHawVRg5yxK49WQebo9GoG4Tnfd8ultPTJG8TvsHp/vXgVxUaFCRAwOEfF62n78gWiBejuNdONiwqolbM7MkLr/xiEPwhDUgoYNKIL1YiEQRnEEtc2dNhJmmc7nYm90wMD0wuitouFuGiXEVTFakfYawNcrGGl02E00al616ZiIpdFhVx+e1cnVdjGXpNYVkgpsfPP3wL2nElSe1F9bDaVEgDtnVtXj6tpmpaXJpRLY6vdA8SxvXHp8ZSbleC8p0807QpVEjioZ5q7nNeun5Ylmib7Xp1aqJbcDIObTVxZ22p3YpXgwfiYcNr8XTk9yeXMMbCzjtdQA1UHL2li+TWL4SCUVpw5pw0Ysllq7BD36Xj20DMrMoNIgkyerbXbSgTF3DxjjDhhidYAh3scjdTBo/W0YsNPAmReth/Obp2ParScDJHhocJlxZEANE2oGACIJOru7Re8B4GQxeIBtgmuy9WFXu7VqcRBHcza28/PoXEZCfYEUNlnF+UOVCQ9qrfwlfW068BJsSvqd4DwZdCEf/SX253u1YUGJL9ZqY2cMy1GmjU9WzY4kDi40efWx7BqhmciRSJIUUHWbCsVbaW9l7bSqi8OUfVpu0WHs1+IU0N0uDIAEWsajStKvuPYmn/Xu7SOQdqdLDPd89gKeuHtL+09y4RUykiN4ZnsUwggkZs/jSUnFgNJCfZZ1XLdzRibJDxFDEisSbnJ1KrEySOpaHB+mFqcF3WCRqx988GDDMzVmsI4slj8VIulZ1cdm4lSC0Mcf+K4a2xx1efBZa26od339hu4DCqkVvjP9t9ByJmpsfTZV0eEkkbZg1LOGJcs6jO2/wefU93KvcnO/VXOc1w+A4hDYvCnn34gX6gYaLz3Pz0gvL7cTIPwAWFMopQZYnXUxLF477Pr6Im7p4oddzTzhUWn6N3V+8SMo/rgZLHPAKJURYYb6I5Z453X3ijYQ8cqGukpBv3Q7ZeLa19wZzdvyRquKAZujtpp0SsbxB4J3FmQOk58wGC3+trlR/soNctBtonxEXSYeU96FtAIx5+nGIfL0MXhSLwwKvlabKRO0BK4Ua32sZpBQlgklhQevPb1eXSqto3SJElw/XQWrB8/LBzWobcaVPTiOzuElTx4h8orgBAAFadaxGw51DHUyWALA7OG13k/i2mmt6/ft0QNkYn2cekHu8h7YvfsP7YJlkmANColmlZtPkRdHH835ecIXwbxlDYiShwNwIAHfaKmVfgvw22ACkvYA3dLtvUBgYmeF4UfD4dqPs5Z/M5Lc+nR+faDFNv3VNANCz+i7PQ4sdk91EC584Bm5Fsf1oEPhAnu2FLIGB0vAh6ciIH+JGtU3IDrqhqGEYKcn+W3WozZxAvLu/dQjZD7GHC6UhIi3Rr181dvP4sFABmcuSYPHHxF5Ja/RwBgAGAAYABgAGAAoPcA9RcxPj3EQv1FDLLzfwIMAHSWtPQcDgS9AAAAAElFTkSuQmCC",style:{position:"fixed",top:"45%",right:"0",zIndex:"1",cursor:"pointer"}})}),Object(c.jsx)("div",{id:"fbclose",onClick:this.closefb,style:e,children:Object(c.jsx)("span",{style:{marginLeft:"9px"},children:Object(c.jsx)("strong",{children:"X"})})}),Object(c.jsx)("div",{id:"fbframe",class:"fb-page",style:{position:"fixed",top:"15%",right:"0",zIndex:"2",display:"none"},"data-href":"https://www.facebook.com/PrawoFarmaceutyczne","data-tabs":"timeline","data-width":"300","data-height":"500","data-small-header":"true","data-adapt-container-width":"true","data-hide-cover":"true","data-show-facepile":"true",children:Object(c.jsx)("blockquote",{cite:"https://www.facebook.com/PrawoFarmaceutyczne",class:"fb-xfbml-parse-ignore",children:Object(c.jsx)("a",{href:"https://www.facebook.com/PrawoFarmaceutyczne",children:"Prawo farmaceutyczne"})})})]})}}]),t}(n.a.Component);r.a.render(Object(c.jsx)(E,{}),document.getElementById("links")),r.a.render(Object(c.jsx)(h,{}),document.getElementById("mainPg")),r.a.render(Object(c.jsx)(x,{}),document.getElementById("side")),r.a.render(Object(c.jsx)(p,{}),document.getElementById("nav")),r.a.render(Object(c.jsx)(h,{}),document.getElementById("main")),r.a.render(Object(c.jsx)(O,{}),document.getElementById("home")),r.a.render(Object(c.jsx)(f,{}),document.getElementById("service")),r.a.render(Object(c.jsx)(v,{}),document.getElementById("kontakt")),r.a.render(Object(c.jsx)(M,{}),document.getElementById("hist"))},9:function(e,a,t){}},[[27,1,2]]]);
//# sourceMappingURL=main.58de9c6e.chunk.js.map