(this.webpackJsonpmyfirstreact=this.webpackJsonpmyfirstreact||[]).push([[0],{22:function(e,a,c){},23:function(e,a,c){},24:function(e,a,c){},25:function(e,a,c){"use strict";c.r(a);var t=c(0),i=c(2),n=c.n(i),r=c(8),s=c.n(r),o=(c(9),c(3)),l=c(4),j=c(6),d=c(5),h=c.p+"static/media/profilecirc.17e69c3e.png",p=function(e){Object(j.a)(c,e);var a=Object(d.a)(c);function c(){return Object(o.a)(this,c),a.apply(this,arguments)}return Object(l.a)(c,[{key:"render",value:function(){var e={color:"white",textWeight:"bold",fontSize:"3vw",textAlign:"center",marginTop:"-1px",marginBottom:"-10px",marginLeft:"-100px",textShadow:"2px 2px black"};return Object(t.jsxs)("div",{className:"row",style:{backgroundColor:"#002549",borderBottom:"5px solid white",position:"fixed",top:"0",width:"100%"},children:[Object(t.jsx)("div",{className:"col-3 col-s12",children:Object(t.jsx)("img",{src:h,alt:"",style:{width:"100px",height:"auto",padding:"4px",float:"right"}})}),Object(t.jsxs)("div",{className:"col-7 col-s12",children:[Object(t.jsx)("h1",{style:e,children:" Kancelaria  Radcy Prawnego"}),Object(t.jsx)("h1",{style:e,children:"Krystian Szulc"})]})]})}}]),c}(n.a.Component),m=c(7),b=c(11),w=c.p+"static/media/logo2.31efab05.png",u=c.p+"static/media/scale2.e0502ed1.png",z=(c(22),function(e){Object(j.a)(c,e);var a=Object(d.a)(c);function c(){var e;return Object(o.a)(this,c),(e=a.call(this)).state={showMenu:!1,language:"pl-PL"},e.showMenu=e.showMenu.bind(Object(m.a)(e)),e.showHome=e.showHome.bind(Object(m.a)(e)),e.showService=e.showService.bind(Object(m.a)(e)),e}return Object(l.a)(c,[{key:"showMenu",value:function(e){e.preventDefault();var a=!1===this.state.showMenu;this.setState({showMenu:a})}},{key:"showHome",value:function(){var e=document.getElementById("main"),a=document.getElementById("home");a.style.display="none",e.innerHTML=a.innerHTML}},{key:"showService",value:function(){document.getElementById("home").style.display="none";var e=document.getElementById("main"),a=document.getElementById("service");e.innerHTML=a.innerHTML}},{key:"showKontakt",value:function(){document.getElementById("home").style.display="none";var e=document.getElementById("main"),a=document.getElementById("kontakt");e.innerHTML=a.innerHTML}},{key:"render",value:function(){var e={width:"188px",height:"auto"},a={color:"transparent",fontSize:"2.5em",fontWeight:"bold",top:"36%",right:"-2vw",position:"absolute",cursor:"pointer",display:"block",zIndex:"1"};return Object(t.jsxs)("div",{id:"whatever",children:[Object(t.jsxs)(b.a,{htmlAttributes:{lang:"en"},children:[Object(t.jsx)("meta",{charSet:"UTF-8"}),Object(t.jsx)("title",{children:"Home"})]}),this.state.showMenu?Object(t.jsxs)("div",{className:"menu",style:{transition:"transform 0.5s",transitionTimingFunction:"cubicBezier(0, .52, 0, 1)",transform:"translate3d(-14.5vw, 0, 0)"},children:[Object(t.jsx)("img",{src:w,alt:"",style:e}),Object(t.jsx)("a",{href:"#home",onClick:this.showMenu,style:a,children:">"}),Object(t.jsxs)("ul",{children:[Object(t.jsx)("li",{children:Object(t.jsx)("a",{href:"#home",children:" Strona g\u0142\xf3wna "})}),Object(t.jsx)("li",{children:Object(t.jsx)("a",{href:"#home",children:" Kancelaria "})}),Object(t.jsx)("li",{children:Object(t.jsx)("a",{href:"#service",children:" Zakres us\u0142ug "})}),Object(t.jsx)("li",{children:Object(t.jsx)("a",{href:"#kontakt",children:" Kontakt "})})]})]}):Object(t.jsxs)("div",{className:"menu",style:{transition:"transform .5s",transitionTimingFunction:"cubicBezier(0, .52, 0, 1)",transform:"translate3d(0vw, 0, 0)"},children:[Object(t.jsx)("img",{src:w,alt:"",style:e}),Object(t.jsx)("a",{href:"#home",onClick:this.showMenu,style:a,children:">"}),Object(t.jsxs)("ul",{children:[Object(t.jsx)("li",{children:Object(t.jsx)("a",{href:"#home",onClick:this.showHome,children:" Strona g\u0142\xf3wna "})}),Object(t.jsx)("li",{children:Object(t.jsx)("a",{href:"#home",children:" Kancelaria "})}),Object(t.jsx)("li",{children:Object(t.jsx)("a",{href:"#service",onClick:this.showService,children:" Zakres us\u0142ug "})}),Object(t.jsx)("li",{children:Object(t.jsx)("a",{href:"#kontakt",onClick:this.showKontakt,children:" Kontakt"})})]}),Object(t.jsx)("br",{}),Object(t.jsx)("img",{src:u,alt:"",style:{padding:"12px",bottom:"15px"}})]})]})}}]),c}(n.a.Component)),y=c.p+"static/media/kryst.eebfe41e.png",O=(c(23),function(e){Object(j.a)(c,e);var a=Object(d.a)(c);function c(){return Object(o.a)(this,c),a.apply(this,arguments)}return Object(l.a)(c,[{key:"render",value:function(){return Object(t.jsxs)("div",{className:"home",children:[Object(t.jsxs)("div",{className:"col-7",children:[Object(t.jsx)("p",{children:"Kancelaria powsta\u0142a w 1992 roku w Katowicach i od pocz\u0105tku, tak jak i dzisiaj, obs\u0142ugiwa\u0142a g\u0142\xf3wnie podmioty gospodarcze."}),Object(t.jsx)("p",{children:"Kancelaria \u015bwiadczy us\u0142ugi w zakresie obs\u0142ugi prawnej przedsi\u0119biorstw w pe\u0142nym zakresie, w tym reprezentacji przed s\u0105dami i organami administracji pa\u0144stwowej, dokonujemy przekszta\u0142ce\u0144 w\u0142asno\u015bciowych oraz pomagamy w rozpocz\u0119ciu i zako\u0144czeniu dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej."}),Object(t.jsx)("p",{children:"W 2004 roku kancelaria rozpocz\u0119\u0142a wsp\xf3\u0142prac\u0119 z Okr\u0119gow\u0105 Izb\u0119 Aptekarsk\u0105 w Katowicach ( od 2008 \u015al\u0105ska Izb\u0119 Aptekarsk\u0105 ) i od tego czasu specjalizuje si\u0119 w:"}),Object(t.jsxs)("ul",{children:[Object(t.jsx)("li",{children:"sprawach zwi\u0105zanych z szeroko poj\u0119tym prawem farmaceutycznym. oraz sprawami aptek i detalicznego obrotu lekami, \u015brodkami spo\u017cywczymi specjalnego przeznaczenia \u017cywieniowego oraz wyrobami medycznymi."}),Object(t.jsx)("li",{children:"sprawach reklamy aptek i lek\xf3w"}),Object(t.jsx)("li",{children:"sprawach pracy szczeg\xf3lnie zatrudniania farmaceut\xf3w"}),Object(t.jsx)("li",{children:"Sporach z Narodowym funduszem Zdrowia w zakresie kontroli aptek i zwrotu refundacji lek\xf3w."})]})]}),Object(t.jsx)("div",{className:"col-5",children:Object(t.jsx)("img",{src:y,alt:"",className:"profile"})})]})}}]),c}(n.a.Component)),x=(c(24),c.p+"static/media/service2.32b122aa.png"),k=c.p+"static/media/pharm.a34f9bf4.png",g=function(e){Object(j.a)(c,e);var a=Object(d.a)(c);function c(){return Object(o.a)(this,c),a.apply(this,arguments)}return Object(l.a)(c,[{key:"render",value:function(){return Object(t.jsxs)("div",{className:"service",children:[Object(t.jsxs)("div",{children:[Object(t.jsx)("div",{className:"col-8",children:Object(t.jsx)("h1",{children:"Og\xf3lne"})}),Object(t.jsx)("div",{className:"col-8",children:Object(t.jsxs)("ul",{children:[Object(t.jsx)("li",{children:"Obs\u0142uga prawna przedsi\u0119biorstw w pe\u0142nym zakresie, w tym reprezentacja przed s\u0105dami i organami administracji pa\u0144stwowej."}),Object(t.jsx)("li",{children:"Doradztwo w bie\u017c\u0105cej dzia\u0142alno\u015bci przedsi\u0119biorstw"}),Object(t.jsx)("li",{children:"Prowadzenie spraw s\u0105dowych przed s\u0105dami powszechnymi i administracyjnymi"}),Object(t.jsx)("li",{children:"Dokonywanie przekszta\u0142ce\u0144 w\u0142asno\u015bciowych"}),Object(t.jsx)("li",{children:"Pomoc w rozpocz\u0119ciu dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej"}),Object(t.jsx)("li",{children:"Sporz\u0105dzanie opini prawnych, projekt\xf3w um\xf3w, pism wewn\u0119trznych sp\xf3\u0142ek"})]})}),Object(t.jsx)("div",{className:"col-4",children:Object(t.jsx)("img",{src:x,alt:""})})]}),Object(t.jsxs)("div",{children:[Object(t.jsxs)("div",{className:"col-12 specjalizacja",children:[Object(t.jsxs)("h1",{className:"col-8",children:["Specjalizacja - ",Object(t.jsx)("span",{style:{fontSize:"22px"},children:"Prawo Farmaceutyczne"})]}),Object(t.jsx)("h4",{className:"col-8",style:{textAlign:"center",margin:"-10px 0 0 0"},children:"i sprawy rynku aptekarskiego"})]}),Object(t.jsxs)("div",{children:[Object(t.jsxs)("div",{className:"col-8 spec",children:[Object(t.jsx)("p",{children:"Od 2004 roku kancelaria obs\u0142uguje Okr\u0119gow\u0105 Izb\u0119 Aptekarsk\u0105 w Katowicach ( od 2008 \u015al\u0105ska Izb\u0119 Aptekarsk\u0105 ) i specjalizuje si\u0119 w sprawach zwi\u0105zanych z szeroko poj\u0119tym prawem farmaceutycznym oraz sprawami aptek i detalicznego obrotu lekami, \u015brodkami spo\u017cywczymi specjalnego przeznaczenia \u017cywieniowego i wyrobami medycznymi."}),Object(t.jsx)("p",{children:"W tym czasie Kancelaria reprezentowa\u0142a izb\u0119 z sukcesem przed Urz\u0119dem Ochrony Konkurencji i Konsument\xf3w, Ministrem Zdrowia w sprawach konsultacji spo\u0142ecznych przy pracach nad ustaw\u0105 o refundacji lek\xf3w, w wielu innych sprawach zwi\u0105zanych z prawem prasowym oraz reklama aptek i reklam\u0105 produkt\xf3w leczniczych."})]}),Object(t.jsx)("div",{className:"col-4 pharm",children:Object(t.jsx)("img",{src:k,alt:""})})]}),Object(t.jsxs)("div",{className:"col-12 specPart2",children:[Object(t.jsx)("p",{children:"Kancelaria prowadzi sprawy z Narodowym Funduszem Zdrowia zwi\u0105zane z kontrolami i potr\u0105caniem bez s\u0105du aptekom z bie\u017c\u0105cej refundacji tylko na podstawie protoko\u0142u kontroli oraz sprawy z Nadzorem Farmaceutycznym."}),Object(t.jsx)("p",{children:"W kancelarii opracowuje si\u0119 wiele opinii prawnych z zakresu prawa farmaceutycznego oraz ustawy o izbach aptekarskich. Szulc Krystian prowadzi szkolenia z zakresu prawa farmaceutycznego na zlecenie firm szkoleniowych oraz w ramach wsp\xf3\u0142pracy z \u015al\u0105skim Uniwersytetem Medycznym w ramach kurs\xf3w specjalizacyjnych."}),Object(t.jsx)("p",{children:"Ukazuje si\u0119 te\u017c wiele publikacji w specjalistycznych czasopismach autorstwa prawnego Krystian Szulc."})]})]})]})}}]),c}(n.a.Component),f=function(e){Object(j.a)(c,e);var a=Object(d.a)(c);function c(){return Object(o.a)(this,c),a.apply(this,arguments)}return Object(l.a)(c,[{key:"render",value:function(){return Object(t.jsxs)("div",{className:"row service",children:[Object(t.jsxs)("div",{className:"col-4",style:{marginLeft:"60px",marginTop:"60px"},children:[Object(t.jsx)("p",{children:Object(t.jsx)("strong",{children:"Kancelaria Radcy prawnego"})}),Object(t.jsx)("p",{children:Object(t.jsx)("strong",{children:"Krystian Szulc"})}),Object(t.jsx)("p",{children:"O\u015bwi\u0119cimska 13"}),Object(t.jsx)("p",{children:"41-400 Mys\u0142owice"}),Object(t.jsx)("p",{children:"tel. 32 223 93 68"}),Object(t.jsx)("p",{children:"fax: 32 222 26 08"}),Object(t.jsx)("p",{children:"email: kancelaria@krystianszulc.pl"}),Object(t.jsx)("br",{}),Object(t.jsx)("p",{children:"Godziny pracy: poniedzia\u0142ek - pi\u0105tek 9.00-17.00"})]}),Object(t.jsxs)("div",{className:"col-6",children:[Object(t.jsx)("iframe",{style:{width:"500px",height:"500px",display:"block",margin:"auto",padding:"50px"},title:"map",frameborder:"0",scrolling:"no",marginheight:"0",marginwidth:"0",src:"https://maps.google.com/maps?width=720&height=600&hl=en&q=o%C5%9Bwi%C4%99cimska%2013,%20mys%C5%82owice,%20poland+(Kancelaria%20Radcy%20Prawnego%20Krystian%20Szulc)&t=&z=18&ie=UTF8&iwloc=B&output=embed"}),Object(t.jsx)("br",{}),Object(t.jsx)("p",{style:{textAlign:"center",marginTop:"-60px"},children:Object(t.jsx)("a",{href:"https://www.maps.ie/route-planner.htm",children:"Google Route Planner"})})]})]})}}]),c}(n.a.Component);n.a.Component;s.a.render(Object(t.jsx)(z,{}),document.getElementById("side")),s.a.render(Object(t.jsx)(p,{}),document.getElementById("nav")),s.a.render(Object(t.jsx)(O,{}),document.getElementById("home")),s.a.render(Object(t.jsx)(g,{}),document.getElementById("service")),s.a.render(Object(t.jsx)(f,{}),document.getElementById("kontakt"))},9:function(e,a,c){}},[[25,1,2]]]);
//# sourceMappingURL=main.392d4bbc.chunk.js.map